[外國連登仔]故意傳播愛滋害32女子中招 意國會計師判囚24年

33歲意大利會計師塔盧圖（Valentino Talluto），在明知自己對HIV病毒呈陽性反應下，仍在10年間與數十名女子性交，令其中32人感染愛滋病，更累及當中3人的男伴及1名嬰兒受感染。意國控方要求法庭判塔盧圖終身監禁，但法庭最終在當地時間周五（27日）判其入獄24年。

塔盧圖在2006年被驗出對愛滋病的HIV病毒呈陽性反應，但他仍使用網名「Hearty Style」，引誘女子與他發生性關係，至2015年被捕前，他10年間曾與53名女子進行性行為，其中32人從他身上感染HIV病毒並發展成愛滋病人，她們多數是學生，亦有部分人已為人母，最年輕的女事主年僅14歲。
多名事主在庭上表示，塔盧圖會以過敏或剛通過HIV測試等藉口，以避過在性行為時使用安全套，控方指他故意傳播病毒的行為，是有意害死其他人，要求法庭判處他終身監禁；辯方則聲稱塔盧圖與人發生性行為時，「多數」都有用安全套，只有數次沒有使用，指他「不是故意傳播病毒」。法庭聽取控辯雙方陳辭後，經約12小時商議，終判塔盧圖入獄24年。
（路透社/法新社）

抵撚死d臭閪

講真，個男賤到

鬼叫d女咁open咩

好驚有連登仔模仿

牛唔飲水

唔行得後樓梯

終身啦
呢d咁既仆街

如果果個係女人，我諗唔止32人中招

如果d ptgf有既話

連登d垃圾，倒貼都冇人肯比佢地屌啦